
                      Personajes peculiares en un film con un estupendo elenco y una historia adictiva plagada de acción que te atrapa desde el principio, todo ello aderezado con un toque muy personal e “indie”. Una de las revelaciones del 2017
        
            